Fitness first 討論

岩岩join左幾日, 想問下頭3堂教練有冇得指定邊個? 想佢汁下做重量deadlift個D, 因為本身有側彎,驚做得重又唔標準會影響到, 但睇落條友仲瘦過我.. 如果有得簡, 有冇邊位介紹? 炮台山/觀塘

大家好,我係Fitness First既PT,大家如果想減肥,增肌,執動作既歡迎搵我,絕不Hardsell ,加我TG比返連登巴絲折扣優惠比你地(送多你地一兩堂),歡迎加我TG查詢. TG: zp123456789

巴絲有興可以pm我
利申fitness first sales